到底恆指有冇機會一日跌一萬點？

阿根廷一日跌左萬6點唔知恆指有冇呢一日，有既到底因咩事發生

林鄭記者會夠長嘅話其實唔難

個邊咩事跌咁多

一日鐘跌100點，學二哥話齋：講到夜晚8點喎

總統連任失敗，凍結國民外地存款，其實呢樣野支那都做得出

有 打仗

唔知香港有無新加熔斷機制 好像有個咩跌過幾多% 會休息 15分鐘 好似

shit，你話有

仆街到暈

出解放軍鎮壓，爆左大亞灣都有可能跌成萬

痴撚線 30%

解放軍一出動， 肯定爆
但唔好唔記得依家港股係以中國企業為主

恆指爆， 上證深證人仔一定陪爆

即係唔打仗冇?
呢個先係真正麵神神喻!?

有
強制結滙

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

嘩爽 支爆果日就係玩呢d

阿根廷總統初選結果爆冷門，反對派候選人艾柏托 (Alberto Fernandez) 大幅領先現任總統馬克里 (Mauricio Macri)，引發週一 (11 日) 阿根廷股市、披索迎來黑暗的一天。

初選結果引發阿根廷市場動盪，截至美國東部時間週一上午 11 時許，阿根廷股市 (MERVAL 指數) 暴跌逾 28%，暫報 31932.57。

點解會咁1日無30%

人地四萬幾點喎

因為總統齣選第一輪領先嘅係populist全世界警阿根廷又玩default

香港幾乎零欠債⋯

現任總統搞市場開放，縮開支，緊縮政策，又問imf借錢話改善經濟。但係通脹率仲係高過50%。

市民話不如選翻前總統，搞外匯管制，插手市場，但係起碼承諾改善人工先。成效唔知，不過係咪都死，不如博一博

睇返阿根廷股市 其實都係去返四月個位

開始緊，睇d移左民既大陸人係youtube頻道，佢哋話依家內陸小城市美金已經無辦法換，重慶有人想換5000但跑曬成個城市只換到500，沿海應該仲好d，但應該都快架啦